深水埗北河街隧道連儂

print 咗野，無膠水貼紙，自己唔夠膽一個貼。

有無人喺附近

好能臭喎清

巴打果到夜晚係班露宿者訓覺。好似係

咁附近仲有邊度有得貼先

宜家9龍塘搭車過黎

個到好多白粉友，唔好去

而家貼應該安全 班廢老係屋企食緊飯

咁算啦，我搵第二個位。多謝各位

但都要小心 唔好自己一個

宜家去邊?

我未走呀

有無諗過11，2點先貼?

咁之後先算～先感謝

仲貼唔貼阿?

如果仲貼嘅話我可以過黎幫手

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有六萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

推

支持 有人郁手咪即閃

樓主走左？

Push